[本命佛]咩地方有？

有冇巴打知邊度有黑曜石本命佛牌

推

冇人戴？

推爆佢

神推

鳩推

老漢推

幫你推啦見冇人理你

冇人理你阿傻閪

理吓你
觀廣